Escape from tarkov 20% 折扣!! 有無人夾4 packs?

Escape from tarkov 20% 折扣!!
standard edition 4packs 大約 121美金
=基本版8折再8折
tg me

push

遊戲介紹

排一場 排左成半個鐘都排唔到

近排好多打手推呢隻game

爆晒server玩條撚

好似無折再折喎

有，你自己禁下。
我已經買左，淨一條code
$255
要就Tg我

我琴晚都買左 1個人買 總價USD32.47

我4pack, 埋單HKD1019.xx

單人買應該35.99usd+手續費

有無tg?

樓主仲有一條standard edition eu key, 要就tg佢

On9 game